#蘇麗珊 何超蓮 鄺潔楹 駱文捷 勞嘉怡 陳華鑫 LIHKG香港乙組女神聯賽第23輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場1:30am開始,每兩分鐘開賽一場

林凱恩 : 蘇麗珊
何超蓮 : 林穎彤
鄭宇澄 : 何雁詩
胡琳 : 林映蔚
車泳希 : 菊梓喬
龔嘉欣 : 何依婷
鄺潔楹 : 勞嘉怡
周慧敏 : 衛詩雅
陳華鑫 : 駱文捷

乙組第二十二輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第23輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-2-17 1:30am-11:30pm

(7)林凱恩vs蘇麗珊(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-17 1:32am-11:32pm

(4)何超蓮vs林穎彤(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-17 1:34am-11:34pm

(5)鄭宇澄vs何雁詩(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-17 1:36am-11:36pm

(12)胡琳vs林映蔚(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-17 1:38am-11:38pm

(13)車泳希vs菊梓喬(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-17 1:40am-11:40pm

(8)龔嘉欣vs何依婷(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-17 1:42am-11:42pm

(1)鄺潔楹vs勞嘉怡(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-17 1:44am-11:44pm

(14)周慧敏vs衛詩雅(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-17 1:46am-11:46pm

(10)陳華鑫vs駱文捷(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

Bella

Bella反先

林凱恩 : 蘇麗珊121(+8)-17= 129-17
何超蓮 : 林穎彤
鄭宇澄 : 何雁詩
胡琳 : 林映蔚
車泳希 : 菊梓喬
龔嘉欣 : 何依婷
鄺潔楹 : 勞嘉怡
周慧敏 : 衛詩雅
陳華鑫 : 駱文捷

林凱恩 : 蘇麗珊 121(+8)-17= 129-17
何超蓮 : 林穎彤 80(+5)-86= 85-86
鄭宇澄 : 何雁詩
胡琳 : 林映蔚
車泳希 : 菊梓喬
龔嘉欣 : 何依婷
鄺潔楹 : 勞嘉怡
周慧敏 : 衛詩雅
陳華鑫 : 駱文捷

林凱恩 : 蘇麗珊 121(+8)-17= 129-17
何超蓮 : 林穎彤 80(+5)-86= 85-86
鄭宇澄 : 何雁詩 127(+8)-12= 135-12
胡琳 : 林映蔚
車泳希 : 菊梓喬
龔嘉欣 : 何依婷
鄺潔楹 : 勞嘉怡
周慧敏 : 衛詩雅
陳華鑫 : 駱文捷

林凱恩 : 蘇麗珊 121(+8)-17= 129-17
何超蓮 : 林穎彤 80(+5)-86= 85-86
鄭宇澄 : 何雁詩 127(+8)-12= 135-12
胡琳 : 林映蔚 54(+5)-55= 59-55
車泳希 : 菊梓喬
龔嘉欣 : 何依婷
鄺潔楹 : 勞嘉怡
周慧敏 : 衛詩雅
陳華鑫 : 駱文捷

林凱恩 : 蘇麗珊 121(+8)-17= 129-17
何超蓮 : 林穎彤 80(+5)-86= 85-86
鄭宇澄 : 何雁詩 127(+8)-12= 135-12
胡琳 : 林映蔚 54(+5)-55= 59-55
車泳希 : 菊梓喬 50(+3)-60= 53-60
龔嘉欣 : 何依婷
鄺潔楹 : 勞嘉怡
周慧敏 : 衛詩雅
陳華鑫 : 駱文捷

謝文欣呢

林凱恩 : 蘇麗珊 121(+8)-17= 129-17
何超蓮 : 林穎彤 80(+5)-86= 85-86
鄭宇澄 : 何雁詩 127(+8)-12= 135-12
胡琳 : 林映蔚 54(+5)-55= 59-55
車泳希 : 菊梓喬 50(+3)-60= 53-60
龔嘉欣 : 何依婷 41(+3)-90= 44-90
鄺潔楹 : 勞嘉怡 131(+8)-10= 139-10
周慧敏 : 衛詩雅 17(+1)-108= 18-108
陳華鑫 : 駱文捷 87(+6)-14= 93-14